<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.updater.bo.general" lcid="fr_FR">
  <key id="module-name">Mise à jour</key>
  <key id="system-folder-name">Mise à jour</key>
  <key id="header-ready">Votre projet est à jour.</key>
  <key id="header-warning">Votre projet n'est pas à jour. veillez à faire une copie de sauvegarde de votre projet avant d'appliquer les mises à jours.</key>
  <key id="header-langupdate">Il existe des mises à jour de traduction pour votre projet.</key>
  
  <key id="block-resume-title">Mise à jour</key>
  <key id="block-resume-no-update">Votre projet est à jour</key>
    
  <key id="block-resume-hotfix">Hotfix applicable</key>
  <key id="block-resume-patch">Patch applicable</key>
  <key id="ignore-patch">Ignorer les patchs listés</key>
  <key id="ignore-patch-confirm">Les patchs listés seront définitivement ingnoré, etes vous sur de vouloir continuer ?</key>
  <key id="block-resume-langpack">Pack de lang applicable</key>
  <key id="block-resume-keys">{nbKeys} Clés dans {pack}</key>
  
  <key id="block-resume-upgrade">Migration</key>
 
  <key id="refresh-button">Rafraichir</key>
  <key id="lang-pack-caption">Pack de langues à mettre à jour</key>
  <key id="patch-caption">Patchs à appliquer</key>
  <key id="hotfix-caption">Hotfix à appliquer</key>
  <key id="upgrade-caption">Mise à jour à appliquer</key>
  <key id="apply-upgrade-confirm">Assurez vous de bien avoir sauvegarder votre projet avant de continuer. Etes vous sur, de vouloir appliquer la mise à jour maintenant ?</key>
  
  <key id="apply-button">Appliquer</key>
  <key id="download-button">Télécharger</key>
  
  <key id="log-caption">résultat de l'éxecution des mises à jour</key>
  <key id="log-start-step">Execution de l'étape</key>
  <key id="log-upgrade-failure">Echec de l'application de la mise à jour</key>
  <key id="log-upgrade-success">Mise à jour appliqué avec succes</key>
  <key id="log-step-error">Impossible d'executer l'étape</key>
  
  <key id="intro" format="html"><![CDATA[
  	<html:b>Système de mise à jour automatisé</html:b><html:br />
  	<html:p>RAPPEL IMPORTANT : Avant toutes mises à jour, vous devez procéder à une sauvegarde de votre système et de vos données.</html:p>
  	<html:p>Les mises à jour s'appliquent aux versions standards des modules. Nous ne garantissons pas la continuité du fonctionnement dans les parties spécifiques de votre site.</html:p>
  	<html:p>L'éditeur du logiciel ne peut être tenu pour responsable en cas de perte de données lors d'une mise à jour.</html:p>
  	<html:p>Il incombe à l'administrateur du site de s'assurer de la qualité de la sauvegarde des données avant de procéder aux mises à jour.</html:p>
]]></key>

  <key id="intro-checked">J'ai pris connaissance des procédures et j'en accepte les termes</key>
  
  <key id="intro-no-checked">veuillez accepter les termes avant de poursuivre.</key>
</i18n>
